【Viutv 2030】爆盛 功夫小新～拉麵大亂鬥～

終於再有小新劇場版播
好期待呀
我愛Viutv

見到巴打就諗起個郵輪po
畫風衰咗啲 但免費就睇下
好過睇奶共CCTVB

一陣睇

準備

推下先
一陣用番不推

希望好似上年咁，可以一星期一套啦

我都想
大把未播

套野印象中好多野都暗串中國 個BOSS隻寵物係熊貓

咁更加要睇啦

好似上年都係巴打你開小新 post

係
卡通片台台主

一齊推

我睇個時完全冇咁諗
不過上網睇返真係好多中國人覺得套戲屌9中國

暫時得3個人睇

跟隊

我都想吹風間

我個時去電影院覺得好明顯 係咁暗示中國洗腦

正男終於發威

Hi

呢集好似冇播過

但唔知佢jm9

係呀
算最新

支持

支那

跳舞， 兩條友冇比嚇走 個結果隨時比人打

食完黑熊貓拉麵=令人變得兇暴的恐怖拉麵

文化大革命咁

串鳩支那人做生意

鬆 d

呢個係viu配音？

我嗰陣冇入場睇
所以唔知係咪

仲要打多幾錢重

依家寸支那外表光鮮，但裡面全部係等拆既屋

我有 但唔記得係咪日文

美國電影又係咁練功， 有幾多外國人比人 呃擺杯水上頭練功

小新個屎忽咩構造

仲有講中國強拆問題 套野大陸有沒得上

用屎忽夾住

唔熱咩個pat pat

好似有
嗰陣好多支那人屌

應該問下佢個嘴有冇辣親先

我完全冇理到
只係睇得好開心
我鍾意哩套多過今年個套

啲功夫佬全部 香港電影做原型
啱啱嗰李小龍個班明星同老野

有中國人話
關鍵詞：
包子
練功
開發商
強拆
釘子戶
暴民
工業化
暴民
另外這部電影是印度人執導的嗎，又開始跳舞維護世界和平了。

高比拜仁

viutv好有心

一秒食哂

以後唔好睇小新囉

剪片嗰個應該係 球迷

屠龍者最終變成惡龍
套野都算有深度 令人感觸

正男

有冇人睇嗰陣發現啲聲時大時細

好正常喎

一廣告就大聲好多

有

咁似搶口罩班人

我都覺

以為我電視問題

亂拋垃圾

諗起癱仔米線
啲人話係落咗咩味令人上癮

三小辣

譚仔咁

三叔米粉

真係中國風格

霸道 仆街 唔理法律

黑心企業

眼中淨係得錢

頸掛住個野係咪腸仔黎

咁似海底撈嘅

係
時尚功夫

終於見到莊律師本人

尻
原來係讀“烤” 而唔係鳩

救命

個接吻式
用嚟含撚就仆街

俾玉蘭個嘴含一定好正

個嘴勁到

啲招式

你碌鳩會冇咗

好似吉他他舞

小新笑死我

分拆再上市個段好正

串支那人串到應一應

好撚戇鳩

扮哂野正男

正男突然威下就即刻大枝野

小新

屌床

正男同 大雄同一類人
平時廢嗰陣做乜都得
一到佢有權力時就會勞役人

細個個樣好似小新

練功都要打丁

柔軟彈彈 ......

依家播緊啦

師父間房

個包好似好好食

同風間一樣有少女心
隨時係個偽娘

支那人真係仆街嚟

我覺得個大佬係李克強（ 造型）同習大大（ 性格） 混合體

支持誠哥反支那

耿爽你大逆不道

我個仔失禮晒

成蟲大哥

小新死都要食包

死咗？

小新撩交打

賤撚到

紅油夾硬簽合約打受害者， 真係中國做法

咁多人睇緊

證明viutv愈來愈多人留意
好事嚟

打手指模

神犬小白好慘

小白好好笑

中國都會咁做

轉打詠春

玉蘭隻手瘀哂

呢part幾感動

小白變左老虎

個套路係詠春

食包諗起功夫熊貓

呢啲根本係小新做開嘅野
洗乜鬼練

佢唔練都係大師級

快啲睇啦

美冴

好核突

美齡
宋美齡？

小黃 個樣係河馬

食嗰班=撐政府藍絲
玉蘭=清醒嘅黃
就算玉蘭爆咗拉麵鋪啲衰野 啲人都係會繼續逃避繼續食

中左毒癮 ...

真係無拉褲鍊

支國啲污染

中國加工食物

支那拉面

兩條友咁似 驗白粉

咁又幾撚方便喎

機械熊貓係咪即係5毛

消滅異見者

殺咗有問題嘅人就等於冇問題

機械熊貓易好多

支共

正男=拖後腿

佢每個星期日1點都有播半個鐘

正男我屌你老母

維權支那人

出賣隊友

有睇
有po講架

2300呀

正男25仔

搞掂 鬆人

正男真係好撚乞人憎

點解呢套野支共會比上

垃圾又要懶叻

平時故事上都得到報應， 從來都係比小新妮妮蝦

大師兄

冇
唔好劇透

不知何故吸管接吻

維穩機械人，殺晒啲反對者

額 佢播嘅係有cut版
好懷念atv播嘅時代

cut咗咩

唔劇透 睇完再講我點睇哩套

咁黃viu版本有冇cut？

大家唔該入場支持下啦
不過我覺得今年個套唔係好掂(不過好多人鍾意今年個套

星期日1點 ？

VIUTV小新露丁會打格

唔記得了
總之一開始佢播廣東話 我好興奮嘅
但睇左幾集發現有cut 就冇再睇了

小新好屈機一睇就識

正男廢到

有得翻睇
唔一定要睇直播

大家都係想聽配音姐

好撚垃圾
以為自己好撚型

屌
咁都叫招式

屌 ..笑左.........小新果招 ..

大師 小新

熊貓係政府
小新佢地黃絲
食客 係藍絲
小新老豆老母 佢地中立， 仲諗住供樓

阿伯見到小新都扯旗

屌，見到屎忽就扯旗過關

冇中立哩樣嘢
只有港豬

呢集應該係呢五年劇本最好嘅一套
大人睇有大人get到嘅嘢
細路睇又睇到開心

好多嘢講但份量啱啱好

黃viu好似冇?

你啱

啱
正男你都係死撚開啦

都唔係劇場版
2300 係播緊第幾集，唔識分佢d集數

割席 失敗撚

廣志食哂

小白真係神犬嚟

小白真係冇養錯

間屋唔洗要

和議
不過要睇埋今年個套

香港應該會上
新個映FB有post到會上嘅電影(雖然冇人理小新會上 唔知係習慣左會上定真係冇人理

仲要識自己買餸

風間佢地呢

真係去中國

去中國要簽証架喎

香港嚟嘅

黑警

係咪小新電影第一次去中國？

黑警 ...........

黑警拉麵店

點解唔係武漢

我都分唔到
淨係識睇

睇曬啲留言
冇人理小新

個個淨係理數碼暴龍

玉蘭=走火入魔既....

無咗新海誠
小新係新映新當家(新幹線戰士同上年嘅fsn表現都唔錯)

所以無需擔心
上就一定有人睇
加上V台有播加上30歲年齡層
其實宣傳相對容易

如果社會情況允許
希望大家入場支持
之前有幾年嘅小新香港都冇上到
個幾套到依家都唔會有碟賣同廣東話配音

食打漏左個1

向西聞記Netflix 睇哂啦喎

下
咁可惜

我覺得rider先係 (雖然我冇入場
佢比我想像中多人睇

反而fsn 同小新冇咁多人(有入場
反而隔離多啦a夢仲多人睇(雖然全部細路

咁撚先進

港姐

小新呢三年嘅票房係
83萬 > 249萬 > 320萬

拉打平均80萬左右
夜啲話你聽上年實數

玉蘭唔係搶嚟飲掛

隻精靈

叮噹呢兩年全都過千萬
轉咗會票房無跌過

竟然
3倍增長係咩事
我仲以為小新冇咩人睇
哩套上個時都覺得小新收收地皮(個時viu未播
因為我入場都唔覺好多人

反而rider就好多人叫囂

叮噹個感覺老少咸宜啲
家長鐘意帶小朋友去多啲

一來時間夾啱返暑假上
二來小新都係一代人回憶

宣傳得好唔會太難睇

屌
西雅圖唔知做咗幾撚多次啦屌

情人節關我撚事咩
成鳩日播愛情戲

我係叮噹長年fans
睇完上兩年劇本唔得, 只係對手太弱

今年劇本五年最好
但只係因為新海誠加上安樂鋪天蓋地宣傳加上香港觀眾對號入座所以數字上輸
不過天氣之子絕對係新海誠咁多年最垃圾嘅一套

見到天氣之子個簡介都唔想睇

自插屎眼

完全係動感超人

爆頭

有聽講過天氣之子埋單2500萬都係要蝕本

但其實新映買唔到都唔係壞事
你的名字勁收3500萬實在係意外之外嘅意外
天氣之子係香港日影圈內可以話係幾乎全線腐皮

今集冇校長

玉蘭點解要咁

short左

另一種洗腦

屠龍者變惡龍

呢套我好鍾意玉蘭條線

明你講咩了

Absolute power corrupts absolutely

所以呢套清醒嘅大人睇一定明佢想講咩

偏執
其實兩極既概念
至善至惡都唔係平衡
平衡係正常

佢走向咗極端

劇透死全家

正義魔人

劇透呢個我認同

上面有位巴打講boss似熊貓
但其實有個真boss

唯一一樣唔太滿意嘅係玉蘭配音真係爭少少

小新好叻

正男失敗撚嚟架喎

實比啲on9藍絲搵位入
但我想問返佢地
黑熊貓一開始打人
小新佢地用武術反抗有冇問題呢

做師父個配音得一句對白

“底褲睇到曬”係日文係咪 gag 黎架？

Be water

藍絲應該唔會睇小新

聽過個大陸閪講
唔介意喺魚缸生活 支国唔比我知真相係對我好

教壞細路
呢句講咗幾多年

無知是幸福

旅巫好似好正

咁我同意多啦A夢劇本垃圾
屌佢啦 金銀島明明可以翻炒 佢係要改
咁改其實ok 問題改得垃圾

今年個個月球 咁我覺得冇咩特別(我一定係同舊個啲比架啦)

而天氣之子 我覺得好睇個你個名
歌都係屌打君名

利申RADWIMPS死忠

生啤與香港人同行
仲要字底係黃色
Viutv

太正義變左正義魔人

阿呆條鼻涕唔跌好撚野

叮噹上兩年最差係
南極搵前吉卜力人搞到不倫不類
金銀島又搵已經無乜動力嘅川村元氣
今年搵直木賞作家加真叮噹fans做劇本就真係好好多(同起碼focus得啱)

今年新恐龍又係川村我真係無期望
寧願等stand by me 2好過

個結尾....好似趕收工咁

正常返哂

係
都唔知點解係跳舞

Stand by me2係講嫲嫲同大雄
一定入場

會唔會剪咗啲咩呀

我就知道大家一定屌個結局

趕收工到
前面咁好 個尾咁撚樣
最好嘅結尾一定係機械人爸爸

新恐龍 我睇PV屌左出聲
居然創新到翻炒一碟已經翻炒過嘅冷飯

去到橋底太灑狗血熄左電視

唔好唔記得兔仔舞要團結先得

但尾真係好趕

覺得無咩問題 小新劇情版講既話題係沉重/社會現象
但係點都離唔開日式既大團圓結局 呢個都好正常

好好睇

我記得兩年前 我生活好唔開心
但睇完 我心情好左好多
而且想一齊跳佢個兔仔舞

係咪姐係依家d左膠大愛撚

話時話個阿伯講得番說話未

講左

嗰啲係正義撚
事件得黑白 冇走盞位

謝解答

屌
唔想睇北京遇上西雅圖呀
cctvb做過唔知幾撚多次啦屌

我都覺
我好鍾意哩套表達嘅嘢

咁真係要講 就一定冇得同大人帝國 戰國比

湯唯好正

Viutv成日播支那電影

冇睇過呢2套
Viutv播先留意小新多啲
係我心目中最正小新係機械人爸爸

之前嗰啲咩致青春
睇咗15分鐘轉咗台

佢播完堆本土熱血電影之後就轉左播支那電影

我仲等緊十年
佢買咗性敢中環同向西聞記都算佢本土架啦但係

如果佢多買美日韓台電影再配音大把人睇

屌你 唔怪得淨係講機械人爸爸
舊個啲一定要睇
(其中 烤肉反擊戰 一定要睇廣東話版)

BTW機械人爸爸我5 6年前有係高登開post

記錯左以為聽日先做

其實係幾個原因
1. 藤子老師最愛恐龍
2. 50週年返本歸初

不過講明係以恐龍為主的全新故事
同大雄的恐龍係完全無關係